濫捕係因為到依家仲未有大型示威遊行

點解係咁拉區議會主席
因為未有示威遊行，依家係清算開始
當疫情好返d果陣可唔可以再企返出黎
18區遊行
幾區集會等等

拉

關咩事，有冇遊行一樣照拉

係，唔通遊行對面就暫停調查？

要返工 不了

樓主邏輯有小小問題